油漆牌子

黎緊屋企裝修
師傅話可以比我簡用邊隻油漆
有冇邊隻可以推介？
顏色係純白色

都係立邦，多樂士，駱駝，菊花

我上次就用立邦
因為屋企隔離就有間調色中心

立邦下面有好多條line
有冇話係邊隻？
係咪最常用都係個隻立邦5合1

Yes